支持今日發起85罷工前哨戰

香港人，連今日既被迫罷工都唔支持，仲講咩8月5自發性罷工？港共就係睇死香港人份工就係底線，星期六日玩完，星期一乖乖返工，根本對經濟無太大影響。
各位，民主自由唔係免費既，當年輕人為自由民主犧牲自己既前途同生命，你仲好唔好意思仲屌佢地阻住你返工？

推

得 藍絲 奶共 返唔到工嬲嬲豬

香港人加油！
堅持我地既信念！
Do the right things!

和理非派，係時候話俾港共知，除左遊行，仲可以有好多方法進行抗爭。

Push

8月5號 香港人 唔上唔落！

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

罷工可以幫到年輕人唔洗再俾人打俾人拉。